有冇人寧願自己唔出世去換取阿媽過啲好嘅生活

阿媽當年嫁咗俾我老豆 開頭都好地地 跟住到我幾歲嗰陣時就開始成日出去滾 我老豆甚至誇張到帶埋我同堂家姐一齊出去同個二奶唱k 嗰陣時我先得個5 6歲 佢出去滾不特止 仲要成日虐打我阿媽 有一次打到阿媽暈咗係地 佢用盆凍水潑醒我阿媽 仲有一次我記得我中二 佢抱起我阿媽dum落去梳化 坐住佢縺實佢條頸 用極度凶狠嘅眼神面容用同我阿媽講:你去死啦 我嗰陣時企係側邊 嚇到呆咗 淨係識得喺度喊 最後老豆鬆手 我阿媽仲第一時間過嚟安慰我 係咁同我講唔使驚啊 媽媽係到 其實我知道我媽媽一直捱得好辛苦 又係5 6歲嗰陣 我媽媽企圖跳樓 嗰一晚亦都成為咗我童年最深刻嘅一晩 嗰晚食食吓飯 阿媽入咗廁所好耐都未出嚟 老豆入去睇吓咩事 點知隔咗好耐兩個人都未出嚟 我一走入廁所 見到老豆半身吊起咗 我guk高伸個頭出窗望 見到我阿媽係大廈外牆凌空吊喺到 (16樓) 唯一嘅支撐就係靠老豆扯住 我見到眼淚係咁湧出嚟 係咁叫阿媽唔好死啊唔好唔要我 最後消防員嚟到救返啊媽 呢件事我永遠都忘記唔到 係我大個咗之後阿媽都冇提過 當然我都唔會再提起呢一件傷心事 喺阿媽面前扮唔記得 一路以來 我阿媽為咗我付出好多 捱足10幾年 返工又成日俾人恰 返到屋企又比老豆打 如果當初唔係因為我出世 我阿媽早就可以搵過第二個 但因為阿媽唔想我成長階段冇母親 捱得幾辛苦都好都要留低將我養育成人 可能你會話 點解當初唔報警 後尾先知 原來我阿媽為咗我日後搵工着想 先至唔報警 因為有啲工如果直系親屬有犯罪記錄嘅話 係唔會請 我阿媽因為想我大個咗之後搵工搵得順利啲 自己死忍難忍 點樣俾老豆打都唔報警 我當初知道咗阿媽唔報警嘅真正原因之後真係心都那埋一舊

依家阿媽已經同條仆街已經離咗婚 亦都搵到一個錫佢 愛佢 真係當佢伴侶看待嘅男人 而且step-father仲對我好好 依家我哋三個一齊住 見到阿媽終於過到啲好嘅生活 擺脫以前嘅痛苦 我其實都好開心

但諗深一層 我希望阿媽當時一開始就唔好同我老豆結婚 雖然咁樣我就冇機會出世 但我都唔想阿媽嗰啲咁艱辛痛苦嘅日子 或者希望佢從頭到尾都冇遇過我老豆

今日係母親節 我想同你講一句 媽媽我真係好愛你 好多謝你為咗我受咗咁多苦 好多謝你處處為我着想 同時祝天下母親 母親節快樂

笑點係邊

加油，我支持你

你老母自己揀著個垃圾mk怪得邊個

你媽媽好偉大 真係要好好孝順佢

打柒左你老豆未

好奇一問，你繼父本身有冇結過婚？你老母幾十歲都可以再婚

睇到眼濕濕

你唔出世，咁佢咪生第2個

屌你老母，原來又係假膠

根本唔到你揀

母親節都識得呃讚

老母好唔好都好 我都寧願冇出世

假膠嘅話我出街俾車撞

嗰個年代邊有mk

希望你係真心希望你媽媽母親節快樂
Btw巴打，我都希望你媽媽母親節快樂

Mk 只係一個代名詞，係花心同對感情唔認真既人既代名詞

你都係

我成日覺得老豆生咗我都算係臨老有報應
叫幫老母報咗仇

過去的事情是用來造就將來的事情
只要你媽媽現在一切安好就已經對佢最幸福
因為你媽媽有巴打你同埋現在待佢好的另一半
我相信佢會好幸福

有冇諗過隊冧你自己親生老豆，好奇問下

理性阻止咗我

繼父未結過婚 50幾歲 之前啲女朋友因為佢做嘢太忙而分手

唔係嗰個家庭都可以咁美好